[男友公審]你地覺得有無問題？

我地不嬲電話可以互睇，咁耐都無睇佢琴晚我一睇佢電話wtsapp
發現左佢同一條女有咁嘅對話

有無人覺得係有問題
佢當然死都話無

分得手啦

分得手

最憎人用個妳字

厹

妳=厹

88

擺明未玩夠

真 咁你都忍到 勁

佢重懶係講笑話下次唔會比你發現到

即刻分手 唔會再有下次

so? 聖誕約朋友都唔得？

帽事既

唔係忍佢嘛

條女似唔想覆佢

各位同學，今日我地黎看圖講故事.jpg

cap得咁少，作故仔出書都得啦

Haha growing up isn't fun at all

唔知點解見到呢句就feel到有好大陣柒味隔住個mon飄出嚟

講'妳'之餘仲當'你'係無到喎

個男既電話背景係兔兔？

本身約朋友都唔一定係咩問題，
不過佢成家立室個句暗示自己單身咁，
係就係無咩直接嘅唔啱，
不過其實問心，
樓主你自己、你男朋友都心裡有數啦

好明顯flirt緊女，咁都忍到？

爆完佢
話係過口癮
唔係對佢有乜意思
不過有諗住佢打飛機
但唔代表對佢起痰

咁以後佢自己打飛機啦

樓豬而家唔同佢散嘅話
遲d等自己食屎啦

分手

錯左仲要唔認 好離譜喎

佢話係佢錯呀
話以後唔會
純粹口頭上抽下水only

你係咪係香港讀書？有冇睇過中文科etv?

抽水唔係咁樣囉
如果唔係你已經發現左
佢地2個一定會出街

你男友仲好似想暗示自己無拍拖咁

係你先忍到佢
呢啲咁既垃圾唔值得一齊啦下話

我都咁講呀
如果條女比左時間出黎佢地一定出左啦
又話其實好討厭條女性格喎

典型狗公

可能仲有其他你唔知

樓豬其實你條仔咁答得你
都知佢係點看待你地段關係
一齊咗幾耐

我都係咁話

分手喇 清

佢block+del左條女fb wtsapp wo
話我地係最夾
下次再係咁佢會同意分手

聖誕節無約你

ON9。下次小心D就有

討厭性格呀
鍾意佢身體之嘛

無衝突

分手啦絲打，你唔係比佢機會佢改過，係比機會佢再一次肆無忌諱咁傷害你。一次不忠百次不用，難度你覺得自己只係值得呢啲男人？

利申：過來人

呢d垃圾狗公飛左去啦
除非你話同佢拍拖唔係鍾意佢，只係貪佢其他野

佢都講到出口話下次會小心啲唔會比你發現
加上佢錯仲要佢同意先分得手
自己睇路啦

咁都唔分？

玩玩下未對你定性

如果條女肯應，佢實去咗馬啦

分手洗撚佢同意呀
又唔見佢問下你同唔同意佢flirt女先去flirt
賤男人 信唔過

傻閪

咁都唔分

要真係成頂帽笠撚住先放手?

又係呢啲post
樓主上嚟開post問意見，但無論巴絲點屌都唔聽
最後唔分手、原諒佢、聲稱再有下次就分手

個女仔都hea應

見到個妳字都火撚滾

今次唔分手
我保證遲一排都一定會分
到時你又比佢扑多幾十次 又仲傷心
有乜為呢

照咁睇你都決定左唔散啦
上到黎人人叫你散咪又係唔散
咁問黎做咩

每個人底線都唔同 自己覺得唔ok已經可以分手啦
仲要上嚟問人

分手啦 實有下次既
利申 過來人

分啦

未食到唔算偷食=無問題
想偷食都當偷食=有問題

死狗公
最低賤嘅物種

希望你唔好有女朋友

同意 hurt完一次又一次 最後都係分手收場
利申: 尋日分手

用個妳字其實有咩問題？

又係呢啲post啲連登一定叫人分手

認真 低賤得過無女食既毒撚？

分啦屌

在意你就輸了

仲忍到？

擺撚到明想食第二條女啦，仲使諗 ？

咁我約你囉

根本冇問題

飛得啦 唔好再聽條仔狡辯 一次不忠百次不用

唔明你上嚟問有咩意義

lm

分手 你條仔講到咁

你又約人出去玩啦。 我約你

樓主開個post向男友示威姐
連登傻仔又被人用完即棄

中文老師
好明顯大家明個妳字點用啦
但平時打字多數都直接用你㗎啦
成件事好似班死mk好鍾意您您您
有時係lihkg見到啲人留言用個您字真係好柒

其實你都cap左圖send左比自己啦，佢會唔知咩？

其實個 妳 字真係好撚on9
你話平時個字係 「男尔」就話姐
你字係企人邊啊 企人邊啊
家陣你唔撚係人咩？

睇黎周圍媾開女

條仔做乜鳩
講到好似條女無人約好撚慘 焗住要俾佢約
莊閒都唔撚識分

咁你等下次啦

您

咁對女仔講個時用 妳 字有咩問題？就係因為狗公常用所以唔得？

我地覺得有問題又點？你分咗手未？

1. 條仔會先認錯，話冇下次，當然只係隨口講，冇諗過要點改。
2. 但足以令樓主信佢，諗返佢以前對你嗰丁點好，唔捨得 唔甘心因為今次小事分開，一時心軟原諒咗
3. 條仔頭一兩星期突然好咗，噓寒問暖，又唔撩女仔，樓主以為佢改過。
4. 條仔好快打回原形，flirt新女，對樓主開始冷淡，搵佢都係想上床。
5. 樓主灰咗一排，頂唔順開佢波，佢仲唔覺得自己有錯，以各種藉口合理化自己賤格(最常見為呢排壓力大/樓主外型唔夠好)，激到樓主又嬲又心痛。
6. 分手先醒覺自己浪費幾多時間，後悔不及

你睇到呢度仲唔飛佢，只好怪你自己智障

諗起一條狗公

認真討論 如果淨係對住鍾意嘅女仔用呢？

分得啦 今次係未約成就俾你發現咗咋

我個frd有女之後 同其他人wtsapp都用妳

咁都忍得 屎都食得

對住男都用咁on9?

咁都忍到屎都食得

分手唔洗諗

樓主有冇咁撚廢呀？都擺撚咗上黎問又唔聽人講，又話咩鬧完佢冇下次
所以話啲蠢閪女人真係廢物黎 抵你俾人帽啦，咁都忍到屎都食得

btw啱啱同你條仔扑完 好撚爽

見到個妳字已經唔洗睇

⋯⋯⋯⋯做到咁都仲要問？

垃圾樓主

我介紹仔俾樓主識
唔通你想同狗公結婚 同攬住個公廁一樣

得啊 狗公

普通傾偈見到個您字真係覺得好柒
唔會想繼續傾落去

即分手，唔好曬大家時間
唔想成日用時間喺度諗佢幾時喺出邊溝女
Btw條女都好hea應佢，絲打一於搞到佢好似WhatsApp所講冇人約

你另一半咁做你記得唔好分手呀

唔想分手又po出嚟係咩心態

拍拖拍到咁冇尊嚴
條仔擺明有問題都仲原諒佢

咁個妳字到底有咩問題？

用個妳字就一定係狗公？

遲早都會散
早d散放過自己啦

分手啦

公審完又唔撚做野
又係啲咩「呂」權人仕呀?

睇對方電話好玩咩

妳字都唔比用
不如打英文唔好用個she 字丫

樓主飛咗條仔未？未嘅話麻煩兩星期後比人飛個陣唔好又上黎開post曬大家時間

分日啦 騎住你搵第個
佢都on99
你唔分佢遲早都飛你
係睇下另一隻船幾時埋岸姐

你自己譯番she解咩啦
英文記住打shyou啊

認真 分手 哩啲賤人一定會有下次
咁次係因為條女對佢冇意思所以佢先置淨係WhatsApp下咋 如果下次第二條女落搭 你唔係覺得佢會擺你喺心度 忍住唔屌下話
你對佢黎講 係後備胎黎架咋 佢只不過騎牛搵馬

原來又係哩啲人 咪又問黎希望人地鬧條仔當報復 攞下安慰 但又唔分手嗰啲傻閪
條仔係狗公咪分手 但明知佢係咁都仲繼續一齊就唔抵可憐 早知唔認真覆樓豬 覆黎都嘥氣

因為屌佢唔到咪諗住佢打飛機囉
有得屌仲唔仆到去咩
隔住個mon都成浸厹味
分手啦